迪布利d傳中係咪cls

最尾史達0個球傳中

史達寧兩球都空哂

熱狗班友齋睇波

Danny rose廢撚到佢企位到底諗住守邊個

3球助攻

牠痴能線

你主人餵到埋口